LONG D 好掛住男朋友😔

唉

算吧啦
我人生拍過4次long d
條女次次都偷食
女人都係仆街嚟

我好愛男朋友

你住邊

當年我條女都係咁講
喊晒話唔會再咁
但我total捉到佢偷食四次
正臭雞

一次不忠

long d 冇好結果
會唔會發生都好 做定心理準備啦

我係離開個個

百次都用

好慘

你樓下

我好掛住女朋友

有關係咩
喺香港就唔可以偷食？

上黎執番劑先

我都好掛住佢
利申無女朋友

你都講得幾好

我信男朋友

67kg

偷食就一定會
睇下你知唔知架姐
一係就拖住你一係就冷你 你自己諗

你要信既咪信囉
祝你好運啦

好奇問 點發現

有前有後有腰有腿

我3次long d
條女都次次偷食
但係我每次都信下一個唔會

Me too, 可惜最後每個都發生左

因為我識佢之前我偷食得更多
我拍拖次數多過佢幾倍
經驗問題
好多野真係你啲反應唔同左之類邊啲時間唔應機你會feel到
咁之後就係問下佢啲frd,佢有frd亦睇唔過眼佐證
因為果陣我對佢真係超好,佢啲frd成日好羨慕我咁愛佢
有咗鐵證之後咪chok佢,佢一講大話就一鳩篤爆佢百口莫辯
關鍵係你有reasonable doubt然後就揾證據,問佢啲frd果陣佢去左邊,問返佢,兩個人講既有出入已經可以chok佢

你男友我係到啊 halo

帽嫁喇 一定帽硬

屌 我都係啊絲打

咁你都偷食開做乜要怪人偷食又鬧女人都係臭雞
各有各玩咪算囉
出過軌嘅人，偷食係佢地dna黎，好難改變

唔認同
我本身都冇偷過食
頭十次拍拖都冇,後尾真係會有啲心理要報復返咁
咁遇到好鐘意果幾個我都冇偷食過
但如果一開始係自己出軌先咁就係你所講dna嚟
我呢啲其實真係比果啲陷家剷逼出嚟

咁都要瀨9人
正仆街 自我中心到仆街

所謂被逼出黎嘅偷食咪又係偷食，會高尚d？
唔好搵藉口自以為咩好人啦
對感情認真嘅人根本唔會偷食，因為做唔出
你口中嘅陷家剷可能又係人地逼出黎呢

你經歷得少姐
去到最後的確係冇絕對既對與錯
唔關對感情既人認真根本唔會偷食事
你比人呃得多係會對人絕望
你拍得少拖無遇到壞人係你好彩
但純粹只係你經歷得少
尋常人都唔會好似我咁經歷得多

睇黎你都要繼續經歷多d

我有玩具 不了

過左好耐啦果陣廿歲e家都三張
我過來人分享姐

多謝大家 我同男朋友分手了

你仲有我呀

我long左4年 咪又係分手
無撚用架

Long 4年好勁

勁呢

勁啊！最後點解分手

好奇一問你哋相距幾遠?

你問邊個

問樓主同佢既男朋友

好賤啊 不過分咗手大家做乜都冇責任 你咪比佢哋happy下囉 他朝君體也相同

唔遠㗎佢都飛咗嚟搵我
但兩個禮拜後就分咗手

仲要分得好決絕話已經考慮左一段時間
心諗真係當我戇鳩咩